希望大家唔好再抵毁動物傳心師呢個職業

首先利申返先 我係動物傳心師 我做左已經有十年

幫襯過我嘅客人好多 當中亦有好多成功案例

今次比有線踢爆嗰六個都只係行業入面嘅害群之馬 希望大家唔好再攻擊 唔好再抵毁動物傳心師呢個職業 感謝各位

可否說明下你點感應

商業機密 不便透露

可以同條鯨鯊溝通嘛？

一搵傳心佬 就搵中害群之馬
睇來工作人員好唔簡單

做左3年，你問我答

算命都有條formula
但感應就。。。。
問又唔講。
抵比人屌啦

有冇名，年齡等資料

或然率問題

巴打你都係同行？

我都係動物 可唔可以同我傳心

唔好搞事啦你

係

究竟你想呃錢，定等自己自我感覺良好啲
我有特異功能哇

我感受到你覺得好孤獨

讀緊動物傳心 下年grad
fg有幾多人工？

當中亦有好多成功案例
咁失敗呢？

其實做動物傳心師主要係想幫到人
利用自己既能力幫人係好有滿足感
至於賺錢都係其次，賺到既錢都主要用黎做善事

我想同大家講 每個行業都總有害群之馬 希望大家唔好再攻擊動物傳心師呢個行業

更多

失敗只佔少數 冇做過詳細統計

豪不科學既職業有乜好講

一㩒起底就知咩料
樓豬係東南亞藉傳心師？
搏出位搏屌
係咪寂莫得制

我係動漫傳心師

始終大家既經驗唔同，希望大家俾多d機會我地証明
同時你地都要相信呢樣野，先有助提高成功率，謝謝

人都係動物應該傳到
幫我問下3上悠亞幾時拍中出

我感受到你心入面既自卑
所以要改呢個網名

先錢後服務

我3cm

離地

10月19日 snis-999 特別企劃

想問下點為之成功個案？
有冇例子

我點先知動物係咪真係想咁？ 其實所有野都係得你同我講

如果有人則疑你，會唔會話

「你問得我 就要信，唔信你又嚟問？」
「你唔信我，我係同唔到你寵物傳心」

講中左… 我有一個鍾意左好耐既女仔 但我係唔係冇機會同佢係埋一齊？

試過幫好多客人搵返離家既寵物
亦都改善唔少客人同寵物既關係

佢叫金正恩，今年33歲，佢走失咗我好唔開心 知唔知佢喺邊 人類都係動物你唔係唔幫呀

呢個要睇埋女仔張相先感受到

我睇到既係個到有好多戰機，導彈
同埋係好多沙既地方，但唔知邊到黎
對唔住，只係睇到咁多

唔敢pm你 但佢個樣有d似橋本麻耶 (認真似)

sorry,漏左
佢話係日本生活得好開心，不過好少放假

留名睇口德撚

幫你唔到不過祝福你

佢叫阿強 今日 兩個月大
佢成日都係我屋企周圍走
我想搵佢全家出來 祝福下佢
幫唔幫到我？

屌你

係一個好暗，好濕既地方
佢好驚，因為成日都搵唔到野食
佢下星期生日，諗住同屋企人食大餐
到時你用食物引哂佢地出黎就得

佢都係我地屋企一份子
佢d弟兄可能都係你屋企一份子
大陸又有十三億佢既同胞

認真post樓主呢

雖然我可以同好多種動物傳心 連昆蟲都可以 但唔該唔好post小強張相出黎 感謝

再有呢d相我就唔傳心了

可唔可以教我同阿強傳心
或者佢同類
其他動物不必了

唔該你唔好搞事 先錢後服務係我地行規黎 你唔係唔知呱？

要改變巴打對我地既信心

呢個真係要上堂學，但我無開班教人
你可以google下，我唔係呢到賣廣告

好想同樓豬老母傳心
想畀佢知道我好想屌佢

請善用...

個個都咁認真問問題你就係到搞事

有心了

昆水職業

希望幫到有需要既人

樓主真係讀science架

佢成日唔食飯，想知佢諗乜

現代版相士大隻西

我都係痴線佬傳心師

俗語有云「狗都唔屌」
請你好好反省一下

佢周地大小便，點搞

有無tg? 想睇下個仔講咩諗咩

樓主淨係叫人唔好詆毁
但一路都淨係話先錢後服務
少少介紹都唔講 咁你沖出嚟七定係點呢

話你on9都唔怕你嬲

詆毀呢d叫事實反映 事實就係有線隨機搵左6條友都中伏 事實就係你地證明唔到你地真係得

樓主你開post 叫人唔好再抵毀動物傳心師，但你又唔回post ，想點？係咪太夜訓左？聽朝等你答，我真心想知

破功

樓主會唔會考慮幫國防部做野？可以問下is，極端份子身邊既昆蟲，佢地係邊，黎搞有咩計劃
做福世界

咁我宜家介紹囉 我工作就係負責幫client同動物溝通 而我就係佢地溝通既工具/橋樑

通常client會比幾條問題我 我再用我方法去問隻寵物 同隻寵物去溝通 拎完答案再話返比client知

我見今日好多連登仔瘋狂抵毀我地行業

其實大家都係傳心師 明明樓豬吠緊都睇到字

你做乜鳩？

原來連登都有好多自己友

連動物個心點諗你都知
不如你估吓我依家諗乜

啲動物嬲鳩玩野唔撚理你你點算

樓主，識唔識同馬傳心，一場馬入面佢地有無內定邊隻跑第一二三四

自從我食咗佢，唔只動物，連植物同外星人都溝通到

請善用起底功能

可唔可以同我隻車厘龜傳心 佢呢幾排好似好唔開心

收撚皮啦神棍 屌晒你地呢班神棍個臭老母

幾on9先會信

動物傳心同問米婆呢d職有咩分別?

咁多年黎呃左幾多錢

波台狗 又扮假膠

佢諗緊咩？

樓主都係青山訓練學院出黎？
我俾人挑選中 捉左入去已經訓練左六個月了
入面啲師兄師姐好好人

屌有本事咪幫海關手 搵走私象牙動物囉
咁勁，做左特工啦

叫自己做行業

假膠

我知道啦 盡情上我啦

同馬場D馬傳心叫佢俾果傲贏，咁你咪贏撚硬

南亞傳心師

假膠咪撚扮晒野啦，我唔會叫自己做動物傳心師，但我都學左動物傳心5年，而家主要可以同貓狗鳥類傳心，因為呢幾種動物練習幾會多。唔信我幫你隻貓狗傳話比你聽

成件已經柒曬

睇到條片真係笑到肚痛

吹水鳩up 屌你老母

隨機搵五個，咁岩五個都係害群之馬

我識得同隻龜傅心

慘得過有咁多真心膠?

我地係唔可以用呢d方法黎贏錢

正常黎講我都唔係個個case都做
係個d垃圾想出位

即係你無本事啦

有無死物傳心師依行呢 反正你地都係用量了再變成粒子咁去鳩通 死物你地應該都有方法

收皮啦傳乜撚呀
呃錢就呃錢啦

師傅啊 係人都會有孤獨感覺 有咩人唔會感到孤獨

輕輕講下啦
好多人分唔到咩係真既, 咩係幻想
佢地應該咩都傳唔到，但幻想啲野出黎話傳到
慢慢咁落去會愈來愈多幻想野，可以話係走火入魔

似假膠

其實用量子來講 我都覺得有啲唔合適
Sounds very 9

動物同人的分別

但係我一句話佢就睇穿在我既孤單 傳心師好波

我傳你老母心咩，件事黃左喇，你地成班都係神棍一碌碌，柒撚曬架喇，仲想出來辨護，訓啦

早幾個月前，我有個朋友個朋友喺山上面走甩咗隻狗。而座山我好熟成日行，所以喺當日失蹤咗近半日時間我朋友就問下我嘢，內容：我： ，朋友：
：（上減10億字），我朋友走甩咗隻狗，搵咗好幾多義工幫手搵。仲去搵咗動物傳心師問嘢，佢話𠵱家佢（隻狗）匿埋咗喺啲消防用嘅防火把工具個欄附近度。知你熟呢座山，想問你山上邊個位有呢啲消防工具欄位置？
：（一輪恥笑），山上同山腳一帶二三十公里真心無呢樣嘢，咪戇鳩，信埋呢啲人，科學啲好無嘅一輪恥笑說話同 講啲叫佢沿路搵嘅建議

最後用咗三日時間喺沿路走過嘅山腰啲非法耕種嘅位搵返隻狗

呃錢呃左10年

請你注意你用詞

呢個傳心師肯定冇乜信譽 係行業既害群之馬黎

上有線條友話用quantum physics去解釋 但礙於商業機密 我唔會評論

識唔識量子力學？

想比人圍屌有好多方法 但係樓主呢個都算高效率

你講緊乜

單純覺得你on9 無其他意思

乜咁多真心膠嘅

我諗您連書都未讀過就學人講量子力學，您連力學都未搞掂呀。。。。我估 。要昆錢嘅過主啦，乜撚嘢商業機密，商業機密咪就係昆鳩事主，一有人傳錯心就話佢係害群之馬，咁您呢樓豬？

呃左幾多錢？
香港男人易呃定女人易啲？

連登仔易呃啲
咁多真心膠

想問下樓主點睇心靈感應商業化

樓主同耶撚有咩分別

樓主死全家

收嗲啦住大埔既精神病樓主

你係咪相信性交轉運大法？

我唔信

可以同68九傳心嗎？

騙徒都唔會話自己係騙徒

潛台詞就係話

「屌你老味，你爆曬啲嘢出嚟，我以後點樣呃人」

樓主同嗰啲財務中介、倫敦金係同類

你用人哋嘅心理弱點來都搵錢，每個月收返10萬，再不是幻想。

咁你係咪騙徒？

落原來係假膠

我諗佢而家應該係個智能手機個mon上面笑緊我了

我好明白樓豬苦況 自己做左空間傳送師4年都比人話係騙子
之前費城實驗傳送武艦 係我地D同行有份搞
老實講 多啦A夢個隨意門都係我地D同行發明我地呢行都成日比人誤解

至少都講下原理啦

可唔可以同我隻玩具龜溝通下

樓主答我吧，我隻狗做乜唔食飯

垃圾

戇鳩

智商有幾低嘅人先會信呢啲"傳心師"

樓主會唔會同你父母or朋友講你做 動物傳心師 怕唔怕比人笑

智商幾低既人先會信樓主既9up post

關我撚事咩

屌你老母

搵6個就咁啱有6隻害群之馬
記者可唔可以tip 6個字比我去買六合彩

大笑左

啲騙案點解十單有九單都係女人中伏

？

佢係可以直接同你個腦溝通既傳心大師，不過有老人痴呆，最後死埋

人都係動物 姐係可以同人傳心 點解你唔幫手搵D失蹤人口 有哂名同相嫁喎

等我用念力屌撚死你

屌 睇到呢幅圖都想講幾句
開post果個都有問題
傳你老母咩 啲貓狗叫幾聲你又會明佢意思
旁人看不透又唔肯解釋下你點傳心
商乜春機密 你以為你個傳心師加個師字好搶手呀？
你解釋下點傳心等大眾明你所謂既傳心方法好過啦
好似驚死有人入行你無得撈咁 仲話係10年經歷老屎忽
遲啲傳心師玩完係咪又開個名呼畫心師既寵物職業出黎呀？ 咁撚高科技？ 我等凡夫俗子真看不透

anyway.最白癡既就係你竟然開呢啲post上連登，用下個腦啦傳心師傅

我唯一得出你傳心師呢樣職業係work既結論就係你呢啲所謂既傳心師都係擁有牲畜基因，能與同類進行溝通，而又比動物高等些，因為又能兼與人類溝通

講真, 傳心呀, 睇相呢種都係虛幻野, 科學就點都唔會, 我當你係d 玄學, 法科野.
頂你, 都冇可能見到張相知佢諗緊乜啦.
你試下去搵個睇相佬咁問, 睇下佢答唔答到你

商業機密 無商不奸

on9

樓主有無興趣轉行做馴師獸之王
或者寵物小精靈訓練員

樓主唔單止可以同寵物傳心
仲可以同人傳心
知道啲真心膠會衝出嚟柒
所以特登開post釣哂佢哋出嚟

那樓主，你幫我兩條六角龍傳下心，睇睇佢地有咩想同我講

支持樓豬搵蘋果動公開澄清兼挑有線機

我都係動物 感應下我

你咁把炮
唔該你示範：
召喚100隻野生動物集合在電視台門口
要野生，唔要寵物

若然你做到傳心，呢個要求只屬小菜一碟
做唔到就收皮

不成功不收費

性交轉連

做乜咁多真心膠
定我真心膠佢地真心膠

真係唔知，其他post大家會一齊笑一齊9up
係呢個post d人真心d

巴打我唔見左佢
可唔可以幫下手

感應到佢係數碼世界

嘜動物傳心師訓練師無教分生死?

痴撚線，依家做老千都叫行業，俾人踢爆就叫害群之馬

要知真假好簡單,寫個字放係寵物面前比寵物睇,傳心師會唔會感應到寫咩字,答得啱咪係堅囉,有無傳心師做到?

量子物理

洗咩咁煩，我都係動物，樓主知唔知我諗緊咩？

我諗緊：樓主思覺失調就睇醫生啦！on9出黎獻世！

樓主，我報左警了，你有咩同警方解釋

佢實話傳唔到人

要咁多腐皮做乜？
咁好威咩？

呢度特別多新會然

白雪公主技能發動

呢幾日接左十幾單job 所以冇乜時間上黎覆post 抱歉！

命中率得7成至8成左右，不在狀態中?重有係咪消耗太多?
多口問下遮

其實係咪見到隻動物真身係有可能？但相就吹架嘛？